七百幾位被捕人士中，有幾多人已被毆打至遍體麟傷？

以前警察會用電話簿加鎚仔打
確保冇明顯傷痕

但依家係光明正大咁打
仲狼死過朱經緯同七警
好多人被捕後被打至腦出血，
骨折，頸椎移位，失禁

大家記得警署內的 Lan 線自殺事件嗎？
你相信警方嗎？
定還是被毆打至死，然後被自殺？

我懇請大家提供相片廣傳
香港仍然有好多人縱有雙目但看不到
有很多人不知道這事
以為被捕人士只要冇做過就可以喺法庭得到公平審訊，
七百位被捕人士，分分鐘已經在瀕死邊緣，
然後他們的名字會被忘記，甚至是沒有名字的 no body

然而殺人者卻逍遙自在

816
818

唔出得post講，想知都冇得知

仲有無數人好彩避過現場追捕，但飽經神經毒氣同警暴武力對待但唔敢求醫

好似習慣左咁

因為開始左司法程序？

被虐待毒打都只能啞忍？

其實好多都係濫捕，之後低調放返
俾人打到傷晒嘅我諗100個內
721 811嗰啲呢

可能唔想自爆掛
連登都冇咩人講自己被捕後嘅事
有出post都係冇事多
所以冇咩人理

驅捕入臭格係點真係唔太清楚
有人講話精神折磨多，好似開大冷氣，異性警員巡房
有啲會打男仔抽女仔水

推

有冇人可以公開內情